「消息」西環加記向黑警道謝

同事send黎冇link自膠先

有人打佢一身佢係咪會奶對方鞋底

如果係真，我首先向食環 ，消防，勞工署，地政道謝先

hku學生表示永不光顧

呢間垃圾 難食到

唔該曬

Openrice食評見

垃圾

凍撚水？

呢個暴徒嚟架， 果日聽佢講整左好多加料野俾差佬

間野不嬲親警到仆街，西環根本老字號既好多唔係藍就係黑社會。包括HKU仔至愛既可可店，唔明點解到今時今日仲咁多抗爭者好意思去食

加哂料啦

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

本身都冇乜人食 越做越差 好似不嬲己經係杯葛名單上面

利申 西環友

佢先識玩 加料俾呀SIR

TRUE

凍撚水

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

俾冰撚水？

推

痴撚線